(求救) Lenovo notebook 開唔到機之後洗機都無用

話說之前部電腦成日hang機 之後琴日突然開到機但開唔到window。咁我就洗機啦 但佢洗左3次都係8x就停左 有無巴打知點搞

唔用recovery tools，自己再裝os

可唔可以詳細小小 要點做

可能底版有事,我部都係咁,過左保養,攞出去整,師父話底版有事,叫我換過部算=.=

淘寶 youtube幫到你 可以淘塊板落黎自己整

屌我都係咁
又係lenovo

壞底板，原廠整要$370檢查費+$3500左右底板費。

淘寶買底板500-1000蚊，拎俾黑店可能收你2000左右。

自己諗點整。

利申，識淘識整，但唔會幫你。

試下燒os個install package落usb/碟
用usb boot機

然後看圖識字

比錢叫人整仲快